表白衰咗、依家人生中只剩下絕望

我琴日同咗位青梅竹馬啲女仔表白

我﹕ 佢﹕

﹕妳有冇拍拖對象？如果冇不如考慮吓我..
﹕做咩搵啲咁嘅野玩，我會心臟病，你唔驚我會避開你咩?
﹕sorry，我近排有啲怪....
﹕唔緊要....

我同佢都要返工所以好少時間識朋友，放假都係兩丁友孖住去玩....
如果真係絕交咗，我既人生得番 返工、放工 和訓教.......
雖然表白唔夠第二日，但係依家我仲灰過灰姑娘..

聽日記得準時返工

有無人安撫我

屌你
你同學條舊菜呢?

岩岩都表白衰左 比人friend zone
我都以為以後無朋友做
但係如果距當你係好朋友
距一定會搵返你

溝下其他女啦

搵啲幼馴染嘅片睇下，下次再出擊

你同佢講唔驚 你就可以成功 邊有人好似你咁傻鳩 幾大就幾大 燒賣就燒賣 你講sorry 同露出半個龜頭有咩分別。 佢等緊你講唔驚 屌極你都唔化

果句我近排有啲怪 睇到有啲打冷震

傻的，要開始，晨早開始咗

痴撚線比人大一大就縮

俾晒signal叫你唔好都重死衝先係傻鳩
冇左個知己係慘過失戀
見到青梅竹馬已經知機會渺茫 好彩樓主收得返
樓主都係搵過第個target算啦

表白表到好似樓主咁 虎頭蛇尾
抱住衰左冇朋友做既心態先係最好
樓主攪到唔湯唔水咁 即係點姐 表現得你唔係真係好鍾意佢
一係就表多次 同佢講好撚鍾意佢 樓主欠缺信心

你仲好過我
咁就放棄？

表你老母白
你識女可以主動 但表白呢D一定唔會主動
利申:衰過

試下搞基睇下會唔會好啲

你以為衰左，其實未。
俾d誠意，有機。

應對得咁柒 希望都變絕望啦

樓主都唔係想同人做知己
對人有非份之想

做返朋友都已經算好好
至少佢無玩9你呢～

我都係

樓主你果句"sorry我近排有d怪"係最差既回答，敗筆中既敗筆
你一係就講"驚你個頭咩，過兩日你就會搵返我ga啦"，咁樣講個笑帶過去，順便鋪排下搞曖昧
你都可以選擇好似樓上所講咁，擺明車馬去追
如果你用以上是旦一個方法，咁成件事就唔係表白失敗，而係尚有下文
你而家咁樣，係你自己俾錯答案，搞到變成"表白失敗"

Fd z

I know that feel